
                      La expectativa es mucha, la realidad no lo es tanto en esta película. Como en las ultimas películas de espías con trama de guerra fría, la lentitud del film la hace aburrida, si ser tanto tampoco es lentisima como otras. El personaje masculino le falta intensidad en la actuación.
        
            